[有圖必入] 一人一個離地嘅屋苑新年佈置

我先

話說我屋苑每年大時大節都會有啲騎呢佈置，整到天花龍鳳都算乸門，但今次⋯⋯我真係要爆啦

每日一放學翻去拍卡嘅時候，最矚目嘅一定係食蕉叔叔個更位，果刻我覺得自己好似行緊入靈堂一鳩樣，有幾次差啲有衝動想黎翻個一躹躬佢。個食蕉日日一碌木咁坐係渡，目無表情，唔乸知仲以為奠緊佢。

最乸離奇係有個corner 放咗個神台係渡。係就係有齊啲金元寶，但無乸乸整2隻核突公仔，睇就睇落想同我拜個年姐，不過⋯⋯我望多2眼，真係覺得無一個主題比冥婚更加適合

(你睇下佢2個衰樣)

唔知你哋屋苑啲佈置有冇咁爆，大家不妨黎個pk

唔夠你爆，你最爆就正皮
爆過你啦7頭 就負皮

咩料
咁大個神枱 裝飾黎架？

咒人去死咁